發現自己冇乜朋友

雖然係年經， 不過都係想講下

記得以前中學係幾個幾十個朋友咁一齊分享喜悅

發現依家就算有好開心嘅事基本上都冇朋友可以分享， 可以分享嘅對象越嚟越少

朋友唔係冇， 但比起以前好似真係孤獨咗好多

我直頭一個朋友都冇

Ching讀緊U?

我都係，唔知點解最近最好嘅朋友對自己好冷淡好差，但睇返啲對話or所有野都無得罪過佢，仲叫埋另外一個佢完全唔識嘅fd睇都話無問題

感情既野
唔用心維繫就無架啦

要朋友嚟把撚咩

越大越冇朋友

Haha 我都係